驚犬：我無係救護車拉佢落車，係佢捉著我隻手跟我落車

你覺得驚犬唔夠膽咁講呀？

21/6 見！

我無打過人 只係佢地撞落我支警棍